香港激光節！！

今日真係好撚開心
廿幾歲人拎住技筆high到咁自己都覺得好膠
不過呢種尋日頹到喊今日笑到喊嘅感覺
香城ocamp咁！
真係得夢中嘅兄弟姊妹先明

所 以 好 希 望 每 年 都 有 激 光 節！
比香港人搵返單純嘅快樂
87又好 七夕又好
比香港一個跳舞唱歌玩水玩燈嘅夜晚

重點係
禁止商業化咗件事
香港消費文化已經太重個個節日都鼓吹消費
唔準賣嘢呀 例如搞到變market乜乜77

最後唔洗擔心
我冇娛樂化件事
黎緊我會帶住今日嘅開心繼續行落去

#五大訴求 #缺一不可

Push